智龍迷城 國服區(16)

國殤日
黑警死全家

開個post都咁閪耐

黑警死全家!!!

新po再貼

死POST霸

Oj 下個比你開

邊有人想開國伏po架

史上最可愛的眉dog

唔想
淨係想搵位鬧鳩眉狗

YES❗❗

新post再貼❗

不hey0手腳

突然用到個app‼️

復活了

由apps發出

我an狗 佢個鴨屎自動轉web版

又收了皮

眉sir夠鐘值班

米尾

點睇有蟲師出動

臭雞

小學雞

槍頭對樓主

小學雞都可以用黎鬧樓主

喂牙遲 尊重下好喎

雞姦專家

眉狗應當悔改

但係你撚緊狗

召喚樓主

到

斬！

他只是個孩子

樓主可否叫班細既唔好再射記者

沒細

剛剛太子出面係咁射

0423

0437

眉蛇咁早已經返緊工

宜家係狗隊入面比人當英雄，實high

聽講眉蛇係懶型比人屌嗰個

眉蛇諗住幾時拉呢到d手腳

非蛇

大家手腳
米再b害樓主了

mORNING sIR

嗨

嗨😞

眉蛇貢得閒

不要再尾

噚日親眼見住有人係我面前俾人捉到
個感覺係feelsbadman

班黑驚幾時皇天擊殺

強烈懷疑係眉蛇捉的

小心眉狗捉埋你

程好球

釋放被捕義士啊冚家鏟

眉蛇想在連登做臥底？

樓主不要放棄希望‼️

和解先？

請出示委任證

佢雀蛇直屬部下

不是港共政府人員 沒證

樓主咁能多痴那線retweet
驚不驚被盯上

臥底嚟

驚Twitter 又以為我retweet bot

支持u繼續為手腳發聲‼️

有少少急屎 想問下眉同98肚唔肚餓

牙眉有咩TWITTER可以科勞
最好係靚女 大波的 感謝🙏

去我Twitter找吧

靚女大波有好多

系 佢就是大波的靚女

給ID 剛剛開了

Mei3ching

Hkg3z

樓主係咁retweet周庭好痴漢

Oj 轉推佬

有黑底用的嗎😅

gODD aFTERNOON sIR !

Sir this way‼️‼️‼️

周庭有料 聖女

#sduMEIsuper

Mei this way‼️

日本戰線周庭‼️
國際戰線gphone‼️

你是風兒 我是沙

不想科勞男性😅

小妹表示驚訝

我只科勞好友 動物 死物 女性

我系邊個位？

明顯係動物

你係眉狗
不在此列

動物界戰線 樓主

牙眉一齊食元氣? 我請!!
元氣下午茶

死左嘅狗女

#99 #101

又淨系擺底粒膠 好威牙？

斬得好

集百膠之大成

樓主以一敵百

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭5000咋

MEI THIS WAY

失蹤了

病了可能太近吸煙
今日柯黑色爛屎之後成個人好唔舒服 個人好軟
牙眉又落降頭

樓主比我麻包袋左

佢去左北京述職

眉狗同佢D狗友仆街死

有無痾爛屎

有 肚痛

樓主剩係食屎不屙屎的

小妹今日流鼻血

想知PAD營收升返未！！

一日就25眉蛇 一日都上唔返去

小心有人會採集你啲鼻血

死黑眉 天生撚樣！！！

反眉容易撐眉難

神眉到 神眉到 好走快兩步❗❗
神眉話 神眉話 雞姦不恐怖
一俾佢睇中你 你無運行

喂‼️

眉蛇早晨！

有5會？

咁眉狗無5會了

都有

睇眉retweet 都夠了
可否有美女看看

小心眉狗

沒有吧
大家都咁叫

佢地集體冤枉的

貢能橙

樓主怎麼看10月5 ms 6週年

佢又要抽大獎笑鳩u

分身個2016BOX 又UPGRADE

棄咗驚都幫我upgrade 良心營運

放置抽‼️

賓周仔

肯死未

建議樓主唔好再抽強
你抽得越多香港越橙

😞

覺不得很有道理

建議樓主唔好再呼吸了

十卜

少少

其實話神眉既人明唔明 運氣同結果出黎唔代表一切 神眉有神眉佢既好處同重要性 你估神眉真係歐洲人架咩

樓主=被屌師

屌眉

39‼️

都好😞

眉B

樓主又DDOS

今日未屌眉

不推文‼️

樓主還在生嗎？

在

App版奇跡地用到‼️

‼️

樓主都參加左

我hugo

你25

神眉（架兩）

今天看完小丑咸到仆街

咁mk

影帝級。。睇完你就知...
我明白眉仔了

做炸兩 攞你命

用槍射me？

不是

#我不自殺

眉殺

快啲睇小丑，好好睇

Is?

Is. No打鬥

今日未嗨樓主

六清在嗎

比樓主屍了左

早

中銀強🥺

金😞

你係咪好能好揪牙

畢氏

我已經入定午餐肉 等待手持午餐肉有閪屌嘅世界

沒西有沒得吃

你有屎眼

好快要實名上網
不能再9up了

典蒜

襯依家好好地UP多啲了

點解井狗仲可以抽水出垃圾post咁無恥

Test

連登好撚慢 一陣TWITTER見

去樓主度瘋狂9up

巧

無人加入

上得返連登了

好快又上不到

大家轉推周庭未

即到‼️

牙庭又有新推

U洗不洗跟得咁貼？

一路睇膠噏大會 一路f5 Twitter

好變態

聽比膠蕉講野差d訓著

對閪眼同林鄭 何妖一能樣

不是吧
一個就訓著
另一個眼神想殺人的

U睇少何妖d片呀？

淨係睇過不生路

今日屌左眉未

樓主今日好努力了

係 所以屌細力d

好多轉推！！！

Is‼️

今天是撐眉日

轉推日

去邊撐佢

中環好撚癲

樓主好撚柒

又出黎耍棍？

我retweet師😞

早幾日睇個節目，原來cup cake都有罐頭。
入定貨，攬炒果陣唔止有西屌，玩10p都得

睇緊live
個mod係咁刪5毛留言

班5毛就要求要言語自由

咩台！！ 想恥笑

似人手ｄｅｌ

蘋果都應該搞搞佢啦

連唔係遊行既節目都比班傻西洗版

不是吧

繼續retweet未

我出去了
God bless

萬事小心牙

我仲要留返條命同你博鬥

你老友又比人圍屌

你老4來

我仲記得你上次同佢傾密計出賣咪清

嗨
Me retweet緊

一齊努力‼️

原來Twitter 有直播的

想睇

LIVE打丁未

反🐢未

返咗先應到你 好奇怪一隻小狗都無
唔知係咪真係12點先出

頭先有手腳大腿中實彈

剛剛睇到了 瘋狂追PO中

法國門仔都幾推得

返家途中 交通燈熄晒 黨鐵站爆晒
但無眉啲手腳喺附近 所以好和平

警察黃大仙對立場女記者講[過多個半鐘您都要死]

國服區手腳對神眉講 [過多半個鐘你都要死]

YES !!

今日係不屌眉日

位手足得14歲

過左12點了 和解日結束

神眉咁勇博咩牙-.-?

仲有55分鐘 WE CONNECT !

要求無限期延長

好‼️

元朗手腳個roadblock 勁能到‼️

Like jor

呀眉PM咗我 大家覺得應該解讀啲咩好

有蛋抽應該係

我跟日本時區

連登準備比人攻擊 大家小心 有咩ＴＷＩＴＴＥＲ見

不如我地去樓主推特集合

12點了

ＨＩ

屌了眉一百萬次

眉sir到 眉sir到 好走快兩步

隻dup

不

猸

個名幾型

斬‼️

不斬‼️

六清改的

猸蛇咁夜都未收工?

佢全晚出盡力做twitter 霸王

雷蛇真是不得不迷的

猫

眉蛇weak了

希望weak下去直到永遠 謝謝‼️

立即醒了

Weak未

叉眉飯

Is 猸

鎇

0457

中銀比人燒

都是俾眉逼害的❗

不 我用中銀的

一身起見到臨時政府宣言
發生乜事😑

不是陳晚都有嗎

陳晚太多事，不知道‼️

收到風係鬼！！未ＦＣ

門仔不贊成‼️

眉仔都不贊成‼️

屌那星skw天悅有層成層都係賣玩具 figure

一起身見到成班潔癖撚發功

樓主4左？

沒

Twitter 咁靜以為你被殺‼️

即推‼️

發生了什麼事？
我們偵測到你的帳戶有不尋常的活動。為安全起見，我們已封鎖你的帳戶，直到你變更密碼為止。

天有眼 眉狗終被出賣

電腦大爆炸‼️

復活了

推得太多

拉得太少

猸蛇返緊工姐

又用屎眼交換！?

一定係牙眉邪撚住

垃圾猸蛇

Me 有少少認同

屌那聲
韓国魚扮路飛

垃圾扮垃圾
好波

愛遲力

遲！

Lan la

佢靠9up呃左成億台幣
遲下大選仲可以每票袋30蚊台幣
我覺得佢好成功

反猸大隊又要出場

眉力達

咁又唔好 對5字了

到❗

猸蛇打示威者都大把錢收
但我都係覺得猸蛇係垃圾

今天撫貓了沒有？

幫樓主個屎眼裝修

佢同雀蛇每日都互奶互含啦

未到

今次推女女！

見到你比麒麟踢到嗌哂救命

啱推咁密住了😞

隻閪馬

樓主=五毛 抵BAM

我套juno裝比奇撚一野收皮

有沒有介紹的

神猸

叫返猸蛇
一陣拉鳩你

狎猸

比98搞到棄左GAME

@娜 佢色色大師

屌你屎忽牙

98真係垃圾來

想幫樓主鑽多個屎眼

清中肯

貢能惡

佢有兩隻馬眼

我pad都係

永遠識覆post覆tg
但就係唔同你打機

我PAD比你搞到棄左GAME

希望佢快D比樓主打撚死

98是需要空間的人吧！

98同你都係狗

@猸 係唔係到

天滅98

未見過 who嚟？

多啲嚟密啲手

大家都要空間

大師

請尊重 叫全名好不好
狎猸

每日見到都要同佢講返句 good morning sir！

你點轉推的

不要起我底

咁唔關你事 你躝啦

朋友send來的

村井條25又去MS 6週年活動

法國樓主又偷偷地正皮

你提醒了我，負皮先

😷

好仔唔當差 眉狗正仆街

看我轉推的質素有多高

暫時目標：入pc, 之後2,3年進修下再考pi

希望大家可以原諒樓主

如果有天牙眉有咩事 你地一定要負責任

不用吧

特權階級不會有事的

如有事 希望你地負責搞到佢有多點事

Google 京A8就知佢幾犀利

又推咗幾多妹豬‼️

露出度太低‼️

啲衰妹預咗俾我推啦

大丁

牙迖呢

@迷迖小先鋒—娜

收皮啦屌你老母臭閪

跟

迷迖=粗口

Is

食紙吧MEI

樓主：你估我一直比人鬧唔出聲好過癮呀

樓主：真係好能爽

唔記得左樓主鍾意比人屌

樓主每日要講幾多次 上返行人路

收到風佢練緊跑

98表示有d寂莫

羽狗先係

樓主太出風頭

今次遊行佢帶頭隊 好威水

推未

推了

乜能野

係pi

再推

之後再溝catgirl?

蝞

😡

屌你老母眉狗剩係識SEND SMS有閪用咩

樓主小心淋病

港獨之母

媚

搵小妹咩事

你呀哥猸呢

事實證明樓主不反抗即係縱容hey0

反抗不了 敵眾我寡😞

準備跟大隊屌眉
有咩要注意

保持自我😞

你有3個同伴

佢地可能是投錯😞

5g

未投
投咩好

一票不投民建聯

仲有無得投票都成問題

樓主有三個分身

樓主點睇自己燈到ms 6周年生放食大量負皮

禾刀比左負皮
同PAD個7周年差不多咁垃圾

沒睇

鵰梨❗ 三個正皮咩事❗❗

樓主呢排晚晚OT無時間睇

猸 蝞 媚

樓主扮手足偷IPHONE

媚 湄 楣 嵋 煝 郿 猸 镅 堳 蝞 瑂

幫你撐十秒

十秒了

大圍捕😞

收手未

唔使當值？

No屈

牙門又來了‼️

佢咁得閒玩twitter

懷疑工作內容來

同你一樣

轉推師

樓主個ac一條女都不推，有咩暗示？

Hocc算女吧

講緊祖國d女呀

我妹豬轉推師

咪益樓主

介紹返pad女神比你地知
Spring_mao

猸蛇今日又拉咗幾多手足?

聲又好聽，個樣又有個性
放低粒膠做乜？

我個樣都好有個性的😞

想貼相

個性的猸

唔怪得有三個正皮

樓主個性=25

固有技能25

12隻老眉去野餐

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

表哥哥

有人偷拍樓主

好戇狗

神眉好

好戇眉

大家好

唱未

神眉is asshole

EAT SHIT DOG!!

又bam能咗‼️‼️

又要賣屎眼贖account

今次交了電話號碼

典g bam jor

要我做不是機器人test同交電話號碼比code

抵

U retweet魔人

你當然不是機器人
因為你是狗

京就嚟比人封

貼多d pad 平衡返

應該比人即封吧

法國講真話個陣mei9ching都係留低粒膠就算

除咗擺低粒膠仲識乜呀猸蛇?

眉蛇棍法

自隊屎眼

佢個屎眼就快挑戰到兩個拳頭

呢個係上年嘅紀錄來

你會不會瀨屎

有屎袋

我想post啲大麻post

你老眉

咩

神父係狗竇出面講野都比黑警射

佢仆街了

2019年既林奠大過上帝

Is😞

猸>淋

猸毒>淋病

神眉又周街跑

佢奶緊玻璃

有冇統計到佢一晚講幾多次 褪後 上返行人路

佢無聲dog黎
唔吠的

唔吠嘅MEI咬人好痛

Retweet 魔人Bam jor未？

達陣了 又是豪鬼杯

未‼️

樓主瘋狂RETWEET 想洗走晒啲歐洲證據

又b害

眉狗轉推師 推出國際

柒出國際

鴨台黑警名冊

1) 四季神眉
2) 名_雀

米屈

morning sir

嗨眉

嗨水瀨

神眉好‼️

3z好‼️
大家好‼️

好耐無轉珠了‼️

轉杯吧‼️

同擺低粒膠有咩分別 吓吓都要人浪費網絡資源嚟屌柒你

名器

型能到‼️

鴨台黑警名冊

1) 四季神眉
2) 名_雀
3) 牙寵(暫時目標：入pc, 之後2,3年進修下再考pi)

邊個再串我我拉你去臭格

樓主成日抽鑽強串我

Gchi

踢埋你未

佢高級警犬 我仲係散仔 將就下

濕咗😳

我去燒佢間屋再bbq埋佢d眉

門仔有無試過炒車

話說點解pad啲人隻寵打完會有x(數字)嘅🤔

倍數黎，上次執粒加上去

係set combo skip個到set的

教我

樓主係咪report me

做乜twitter 問me 是5是 bot

你又做轉推師?

沒有 不是我做的

今日推完奶共暴雪就中伏‼️

咪25好嗎？

沒有

下個會不會是我😢

你反眉應該無事
我撐眉瀨晒野

佢塊野咁似黑警用緊個塊面罩

是的

好彩早幾年山本停鬼左大陸淪陷地區既server
我地今日先可以繼續轉珠

樓主D同事知不知你成日轉推對佢地不利既言論？

佢臥底嚟

其實依家都幾撚好笑 一個大粒墨準備引發WW3

大粒墨令到蚛蟈人無得睇NBA

你估班賤蛆唔會偷睇咩
呢面話支持 轉個頭咪翻牆睇
支那狗心理學 我學過

綠帽引發ww3

笑能屎

19.62陳同佳綠帽事變

以前聽人講一滴精十滴血
我信了

20年火箭FANS留名

到底冰個門仔

收到風你得17歲

所羅門

收嗲啦屌你老母

你同無打過字無咩分別

神眉面前 人人含撚

所羅門.俞😑

講得好

手腳們：國伏區樓主讓手腳們見識甚麼是25、甚麼是歐洲

好撚嬲好撚嬲好撚嬲好撚嬲好撚嬲呀屌！！！！！！！！！！

想典

幾時先搵到人打MHW

@98

我3貓專員

佢剩係同佢D客玩

我撚眉專員

繼續轉推😞

睇住比猸蛇同佢上司雀蛇拉返新屋嶺

Okay

屌 得閒搵下唔好用不推文 沉底差啲搵唔返
想問下侍魂pool可否一戰

隻 色 幾靚女

啲眉好鍾意不推文

呢個post我唔會用不推文
因為推唔推都會沉

講得好 1010打金鶳

我都不進pad大po了🚬

4煙剷

幾時先帶我玩

叫埋我手腳牙娜

我扮吃煙的
我唔吃的貢撚臭

開咗機了

我熄左機ching 咩id 下次玩

聽緊bob叔

做咩唔入mh大po

之前中過伏

有故聽? ‼️

冇咩特別 咁岩搵到個玩得有d渣既巴打姐

下次玩叫我 我po mon狗來

眉b4了

我嚟😞

牙bob好心酸😞

還沒‼️

咸撚左 一晚咸左兩次

個衰仔嚇親老母

屌你又扮示威者入狗鐵！！有你 雀清仲有邊個
好快啲講

娜g

佢唔拎枝19電筒出黎都仲可以扮下野

後尾唔扮了 拎埋眉狗噴霧

講事實都不可以嗎？

沒有東西叫眉狗噴霧吧

U左

今日又推咗新衰妹

瞓未

比twitter我未

勁到哭

眼瞓了😞

im_2148

ok fol了

吊那星貢多粉絲！！

偷拍

幾年前仲有挽pad嗰陣同d架仔互fol

清原來係絲打！？

係

下

上

呢隻狗叫Lucky

牙fred好波

牙遲hoball

眉狗比狗屌

睡前一屌眉
太久沒屌威力下降

Meiky

啊！！！！！

屌到化了 諗唔到新野屌佢

4黑眉？

收到風眉SIR陳晚係上水站黃左，宜家比大蛇灌緊腸

貢淫賤

眉b死了

我懷疑樓主一早比黑警捉左
而家呢個係假眉

蝞蛇咪警

咪屈

樓豬滅了牙立

斬眉師？

斬不了

#MeiWithHongKong

眉

送blizzard一程 #MeiWithHongKong

屌你老眉終於可以固定個on9聚魔lv

牛b

仆街眉 保安都拉

樓主變了Twitter 紅人

樓主成名時序
1) 自己被BAM冇得去美國
2) 老波係美國食NIGGA
5) 扮義士爆上水站比街坊撞破
4) 發皮4拉左5個食蕉

第一應該是跑跑下仆街.gif

仆能4未

本應屎了 但後來又復活了

唔好

假眉黎
真眉去了新疆嶺

還我神眉

有咩證明？

#MeiWithHongKong

樓主幫手刷views ‼️

屌你老母支那狗惡撚到 根本玩鳩自己

有沒有善良的支那人

都被自殺了

被眉殺了

冬哥不錯吧
他未4

屌你老母樓主入產房咁仆街

知你住邊，係你屋企門口痾屎

佢入去生b

佢入返佢去佢老母個肚

我操樓主媽b

他媽是林奠

林奠自稱香港媽媽

簡動

自動請纓比香港人屌 好滾動

樓主都係 自動請纓比我地屌

不是這樣的

猸的老母 性感很多人call

牙6

No

屌6老母

喂!

10月10日不屌眉

支持

屌你老母神眉

CHING有冇升荒地地帶

佢地話不屌眉 唯有犠牲伯母

得5LV屎地7LV

擺低粒膠咩2C?

笑尼on9怕尼lau

我是烏大龜

串夠未? 我都自拍認證了
利申:臭g叫我自拍

我地有毒撚認證 但法國你唔合符g格

想要歷戰炎妃聚魔素材

認證呢? 我毒梟嚟

墨西哥?

我地有認證專員 @娜

樓主D證都唔撚出示既 有幾多都冇用啦

咪屈 我無證

佢出示到白卡

咁佢唔出示白卡我地都知佢係弱智既

睡仙

醒了沒有

醒了

吃屎吧蝞狗

吃屎吧猸

咁便宜佢

樓主條撚骨斷左！！！

五大神眉 缺一不可

想痾屎了

佢有3粒蛋，兩條jer

未斷果陣都無用

Hi

#MeiSupportsHongKong
#MeiWithHongKong
#MeiForHongKong

In Mei we 7

得你柒
不要拖手腳落水

樓主肯死未

佢特權階級黎
山本都要畀面佢

我地呢度變左APPS台老貓POST

老貓再世*

陳日諗住講下枝豆
不過又好似無乜特別都係不講了

拎完粒乞衣石就熄GAME了

呢樹有沒四獸

抽了愛麗b

貼返張游b先

屌你老母

有沒手腳貢獻腳圖

HI

Weak 的

我屌你老母死廢柴死仆街食屎狗

好球

唔撚係玩就咪撚抽人D限啦！！！！

班友比堆騎呢怪我

我開三個分身同自己抽 一隻限都冇

咁sad

就係比你條唔玩既仆街抽晒 笑笑笑笑你老母！！！！

要撲石抽新6了

比你條仆街抽撚晒呀屌你老母

未

斬碎d
Thx

眉撚(碎上)

推緊40層了 now13

眉天使

眉犬

神眉好嗎？

不太好

屌到你叫好

怎麼了
爆肛嗎？

好

臭眉

這麼快

早洩猸

應該是失禁了！

又抽我D限

吊4佢

@眉
呢個罩戴黎做乜的

眉有愛g不了

同閱兵一能樣

樓主都帶緊

有咩用

同樓主個腦一樣都係無咩用

乜佢有腦

無

段崇眉，我屌你老母

謝振眉

神眉是善良的

80%是

比反眉黨迫到得返80%

想刷歷古！！！有冇手足玩

貢能夜-.-

下 廢青活動時間係咁上下啦=.=

想抽神up牙

打完金鶳未

打左 升緊熔岩LV

唔升了 等人升 我做普通位
不過都好似升咁
隻臭G又唔玩

=.=

嗨 遲

比人起咗底 貢算好

發生咩樹

同你好熟?!

樓主又出賣手足

佢無一日唔出賣手足

我就是人板

^_^

6:25

邊個

好撚渠

又比樓主出賣？

Who!

唔敢講

講佢連登ac名吧

個名是女字邊的

媚？

起底list:
蝞：香港仔警處低級警犬 間中去中西區幫佢大佬雀蛇含撚
撚眉專員：假佛 破戒僧 住喺寶蓮寺

牙眉幫手未

#你今天撐眉了嗎

屌那星
美伏合作正咁多

gogo power ranger

不了

段爸爸

如果我無估錯 左面係眉 右面係咪鳩白?🤔

唔講咁多
我比樓主盯上了

金強sb武😨

Dmc同代行一樣比山本針對

樓主sb

20層後吃力了

用佢D濕鳩隊囉 一定過到

眉玩咩版

港台😞
猜包剪揼贏得一場

仲諗住借寵比你 港台你都係自己打飛機算啦

眉狗不嬲都係自己打飛機

好在down左日版唔洗比樓主b害

我日版都比佢抽晒D限

王喜真是好撚型

準備開post 咪能潛

我跨伏搶限

猸蛇

屌你老母25夠未！

不算25吧

佢教人整鮑魚

牙屎>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>迖狗

左膠來

@眉
點睇

樓主唔洗的

我成日做聖母擁抱的

嘻嘻

有5會? 咪呀你

今日又推咗幾隻衰妹

推d仔仔比樓主

佢主人好大波